PS4 Spiderman 相片集

今集photo mode咁正
影到靚相冇理由私藏
見大家喺討論區有post但好散亂
不如開個帖俾大家分享

早排summer sale係steam 買咗隻arkham knight玩下，再睇返隻spiderman 發覺兩隻game都有啲似

根本就抄考batman

如果同batman比 我覺得batman好玩啲

做乜偷影人

Batman都好似好靚 未玩過

條頸應該斷左

成日㩒咁切想影出蜘蛛絲個下影唔到

第二張點影？

爬上天花後，按L2 就倒釣

唔該曬

無頭

唔知係咪bug，敵人背牆時起雙飛，佢個頭就入左牆
所以影低佢

點將d 相放電腦?

個zoom成日會穿牆

save 係fb再download 不過像素差咗

我就share 去twitter 之後手機再拎
唔怕煩，可以 PS4 > usb 手指 > 電腦

按咩制可自拍

第三張又比你影得切 好正

其實佢按X定唔知正方會repeat 個動作，我都捕o左幾次

其實哩隻係影相game，真係好正

電影iron spiderman真係好柒 成隻超人佳亞咁

個戰鬥系統，介面都有抄考 本身就鍾意呢個模式。

相機類型揀自拍

第三張俾你捉到表情

下一秒就死撚左

被挾持都不忘自拍

冇人影黑人

弱弱地一問 點樣cap完save落電話架

lm

我又upload幾張先

上網見到

我覺得D 貼紙好cute, 可惜只可以係imessage 度用

我係share去fb之後手機down返落嚟

MJ真係整得好靚好Gfable

今之真係懷念爺爺

是但搵個fd send 相俾佢
dl 返個ps messages
可以睇記錄睇返張圖

[img]圖片網址 [/img]

依張幾靚

一睇就知你無打過舊spiderman game

個人覺得已經超越咗arkham knight
兩隻都好好玩，但spider man更勝一籌既地方係Boss fight真係好型好正
arkham knight boss fight都冇一個深刻

懷念 叔叔

arkham knight 垃圾
arkham city 先係最正

錯手開多左個post 係度貼返先

又有新相，真係好正

你地點由ps4拎相嚟電腦？

USB

呢輯相好靚

個photo mode真係好正

港女自拍

Xbox撚表示 從來沒我份

影相模式真係正

佢個散景都幾衰，近果D嘢唔會有散景

分享3張劣圖, 如果可以調光暗就好啦

有得調較

剩係影相都玩咗幾粒鐘

Thanks
打直果張我自己都有小小衝動想拎黎做手機wallpaper

點樣整到佢禁緊手機？

劇情嚟

力架老母幾正

lets dance

與神對話

重傷時得到敵人幫助

自拍Mode 影到Bugs.. PP 冇左果頭

第二張好有電影感

依張cap唔切

第一張有黑蜘蛛公仔

咁都俾你發現到

個樣好on9

我又share幾張

打鬥動作：

破壞氣氛：

彩蛋打卡位：
[/quote]

被攝影耽誤嘅超級英雄

哇第二張型到

全漫畫封面

精選

呢套真係好靚

d 相要邊搵返 ps個手機app有冇得搵？

做緊wallpaper

白金完放哂啲相出嚟好似了咗件心事咁

分身，打手

最尾個張好難先chok到 要係橦野到係咁轉先影到

就咁用電話影個mon

有冇其他方法清d

快㩒option +share cap

Cap到手軟

爆機啦

真心
呢隻蜘蛛俠個design
又有傳統味又有新穎感

好有心機

爆左機先去影

就咁睇似, 玩落其實差好遠, 戰鬥唔係果回事
你話似, AC2, 魔多, MAD MAX呢D仲似得多

唔中意最終戰件衫 想換左佢
rider kick

期待dlc有綠魔 venom

好難痴人係牆上面

淨係痴到D人係地下

用r1轉裝先搞到 做基地任唔夠絆雷用 一係失手比人打死

就快爆機啦加油

d boss 重易打過d肥仔卒

係 我成日比肥仔卒同銀貂秒

有無巴打爆左機？
我已經狂玩代幣任同支線都勁快玩完

爆左機依家開始打基地

用飛踢好易踢人埋牆

希望快出DLC

呢樣做得好，整個影相mode, 搞好佢，之後啲玩家就會自動同你宣傳隻game

venom變左哈利做 綠魔 黑貓我估有依三個最少

咁多人有黑邊咁玩

Backstreet love

MJ 嚇到假髮都飛出嚟

Big time 好型, 好有alien ware 嘅feel

其實有咩方法可以一次過拎d相出嚟？

好難就位影

will you marrie me 係邊個位？

fans 要求整嘅彩蛋
不過隻game出果時事件主角已經分左手

有無地圖位置？

唔知
我都未去

第二張致敬homecoming

仲要係同主角個細佬拍拖

影得好靚 我成日就唔啱位

成日都影得唔靚

入咗bug

好難 死左好多次

uncharted 夠一早有影相啦，唔通又話batman係抄uncharted 咩 根本冇話邊個抄邊個

講乜鳩影相呀

根本大部分spiderman都有batman影子

話抄都不為過 算佢抄得好 加埋自己特色

死忠唔使一見到個抄字就

咁人地batman事實係革新哂呢個superhero genre

今集MJ 真係好靚

點先過到去自由神像到影相

spiderman 系列係早果你用嚟打飛機嘅batman arkham 系列㗎 依種模式spiderman 2 嘅ps2版已經有啦, 柒少陣啦

*過

有啲相咁高質 真係解像度高個種高質

你柒少陣啦 剩係講打鬥似咩

潛行、滿城敵人、連擊爽度 全部都似arkham

Ps2個隻我都有玩過 根本冇arkham同marvel’s spiderman嘅連擊快感 得個迴避一樣咋

收收皮啦

全世界都拇spiderman同arkham嚟比甚至覺得佢有參考/抄考

你就好似眾人皆醉你獨醒咁

咁rocksteady 整 superhero games 咁好， 以後大部分super hero games 都會抄佢做藍本， 係好既野就全部人都會參考再改良，正如God of War 都抄好多 dark souls 既戰鬥系統， 再加以改良。係好既野先會有人抄， 冇人抄就即係垃圾都不如

咁抄咪認抄囉 你抄得好邊個反對你？

你抄又唔認抄先畀人屌啫 你自己睇下上面班忠撚見到個抄字就發晒癲

就咁PS4 Share出黎個file都係好細

Share去twitter再喺電話(PC會縮細)用app開就有4K版
我save咗幾張但都係1MB以下

即係又要再影過

唔駛再影過,張相係你部機入面

講兩句,
Batman同Spider-man 都有玩過,

Spider-man好:
影相糸統同換裝, 幫Spider-man加返些少分,
畫質Spider-man有4K加持,

Batman好:
Batman個天賦樹好點, 解謎, 細緻度, 耐玩性, 故事性都好,
Batman有Bat mobile (what is your super power? I am rich) 玩又爭返點分,
有時都幾欣賞, 佢連戰敗位, 都會用唔同角色做段short script出黎,
打輸都係遊戲一部份,
睇得出Rock steady真係好用心做隻Game

Spider-man差:
耐玩性一般, 雖然有幾多支線,
主線有點短, 可以加多點奸角就好,
小遊戲持平, 故事性唔算好強,
可操作第二角色唔算多, 暫時得MJ 同二代目,
唔計DLC, 人地已經有joker, cat woman, robin, night-wing喎,
你venom去左邊

Batman差:
影相糸統同換裝真係弱過蜘蛛仔,
其他我唔識挑剔...

打和Super:
戰鬥糸統, QTE, Open World差不多

兩隻都高分, 不過我覺得Spider-man (IGN: 8.7分)某程度上有抄Batman,
但係好難唔抄, Batman確實係超水準之作 (IGN: 阿甘城9.5分, 阿甘騎士9.2分呀, 大佬)

比人圍攻好慘

放住咁多先
我都係入面影相多過做嘢

咁xcom個回合制夠做得好到大把人抄唔通又屌人抄
當年稻草人boss戰果段已經足夠推到arkham asylum上神台啦
今集spider-man故事同swing個系統都做得好神
冇咩需要兩個比

等dlc出再影過

雷神

賣熱狗

幾時先可以影相 點解我無既

想問下平時有冇得除低戰衣？

入lab 同慈宴會就可以除